有無人好憎咩都改變唔到嗰種感覺

嘻 努力有撚用

岩呀

有L用好過冇L用la仲想dim

有咁既一秒以為你開咗個正常po

咁又可以點

依靠我就唔洗努力

試晒所有方法未

越努力越錯得多

成撚日比埋啲垃圾波台狗, kpop, 丁圖post走上熱門
啲抗爭, 抗疫, 反共, 行動, 日程post就比呢班閪狗五毛洗撚走晒
屌你老母係唔撚係香港人??
幾撚時先識用不推文整走啲垃閪圾post?

屌柒你班撚樣識用不推文回覆未????????????????????????????????

眼界唔夠闊，睇唔到有咩出路或者解決辦法

已經慣左，憎都唔會講出來，一講就好多人屌你失敗主義。

好多理想化一切再blame你唔夠努力嘅人

明知做咩都冇撚用，但仲會去做嘅感覺幾正

兩睇啦，有一種係無得唔做，所以唔情願咁做，好撚無奈